港共唔敢供報pm2.5數據只會害死香港人

好似呢幾日咁悶熱天氣再加上差唔多全香港150以上pm2.5 對老人家 小童同呼吸道疾病既人黎講係絕大危險 仆街港共就淨係掛個酷熱天氣就算數 完全唔提pm2.5數據同危害

屌你老母港共對支那不利 不過又危害香港人就唔敢講

同埋你班仆街五毛下下都淨係屌香港人港豬 完全唔講出港共同中共既責任 食屎啦你班仆街